一人一個最常寫既簡體字

我先
電

用簡體真係方便好多

以前會寫，而家戒左

已經戒左寫

對
國
邊

中国

淨係會寫個國字

一人一個

考通識真係冇辦法唔寫。。。

大陸仔

簡體狗死全家

我系真唔识简体字

死番去支那啦你老母

鸡掰‎

佢地應該係用住IPHONE同AN機咁屌人用簡體

得大陸先用簡體?
馬拉?

支那狗

但我除咗考試都會屌人用簡體

人就係咁撚自私架喇
自己用就得 人地用就屌

完全唔寫
會屌人寫

佢考試用我唔會屌
但佢普通寫野俾我都用簡體 我屌到佢反艇

寫完成隻龜咁你點接受到？

夠